m記驚現on9仔(10)

仲推緊

偷偷地推

推下先

風頭火勢要偷偷地推

on9仔

偷推

on9仔1,2號：你咁樣做係唔會令我驚架

核爆都唔可以唔推

.

lm

Push

毋忘on9仔

:死之前有無咩想做？

:幫我推m記驚現on9仔嘅post

開到10

唔知佢兩個有無衝

On9仔一號username 楊腸

二號：戒賭只係一個口號

我竟然又笑左...

好掛住你地

推

。。。

10

係咁意都幫你地推下啦

佢地過成點 dse未

佢地有無罷食m記幾時嚟個牙活驚現on9仔

其實點解要放佢哋上嚟?

其實連登仔好多都做唔到

無計 佢個價位同普及性好難取代到 前線手足好多都無錢要捱m記真係避到就避 避唔到真係唔會怪任何人

唔知佢地有無發夢呢

有冇3年？

屌我以為個po冇左 原來仲推緊

甴近平

咪甴近平啦

Diu

但係已經推咗幾年

幾多年

個陣嘅連登

On9仔仲等緊大家放過佢地 唔知佢地有新ac未

唔開心唯有推返上黎笑下

Pish

下次開創意台吹水台好快沉

不嬲一直喺係創意
之後強制被搬去吹水

sor 唔知

反正都會被搬走
索性長開post喺吹水算

我戀愛了

hi

我已經放過佢地了

12.9 大三罷
大人肯罷工 細路使乜衝
罷工tg: hkonstrike

又話核彈都唔割？
大家一齊反省下

好撚仆街

仲未肯放過佢地？

原諒了

有小小想知佢兩個最近點

仲推緊？

兩位考dse未

早晨

Merry Christmas 呀 on9 仔

唔知兩位on9仔係咪手足呢

Happy new year 差少少唔記得同你地講

收到風佢哋係手足
求下你地唔好再退

好

第一張相條撚樣偷過錢

究竟佢哋兩個而家點

偷錢嗰個走咗佬去美國

久違的po

開到10都有

呢個post可以變貼堂

。

又嚟

幾多年前...

pish下先

ok

42屋企徐晃

• 3mo

On9仔一號username 楊腸

二號：戒賭只係一個口號

係

呢個post以後唔好再推
國難當前唔好鬼打鬼25

佢地已經退出抗爭

佢地好撚慘

早晨一推

咪推啦

香港獨立 唯一出路

有無原Po link?

哇

M記驚現on9仔

幾時M記重聚

金鐘等

早晨啊

推到樓主做埋老豆

蔡英文大勝！

推 Korean Fish 輸

推一下 我愛小英

推一下，當呢度係fb係要懲罰一下

已經唔係一下

光復香港 時代革命

thank you

-0-0

原來係咁

屌仲推緊

推到呢兩條友結婚先完

呢個post由舊年見到而家
推！推到天荒地老

聽日見

1月19日

連仔結到？

連登仔結婚
繼後香燈
生兒登仔

只推行動post
努力推只希望大家不被捕！記住呀！
集氣！願香港人平安

唔想聽日1月19有幾百人大圍捕嘅，請入嚟(2)

幫手推下

Why not both
推曬佢

入黎推10下 行動post先啦

好掛住佢地 唔知佢地而家仲係咪食緊m記呢

做左呀爺未

小心肺炎呀 戴口罩 酒精搓手液出街街呀 知道唔知道？

肺炎都推

提提on9仔戴口罩

新年快樂...

又一年了

年~
又過年~

Kobe

就快無口罩 港共真係同香港人有仇

幾時有口罩買

on9仔買唔買到口罩？

身體健康

笑撚死

仲推緊

可能變左手足啦

咪推

大家好！

好撚柒驚呀 康美樓屋企都係u型管呀 世界末日喇屌 午餐肉都救唔撚到我喇

on9仔仲有無食m記

On9仔

仲食m記 屌你老母

都唔知放嚟做咩

青史留名

想死唔好阻佢

冇廁紙

on9，竟然仲推緊

12345

生仔未

唔好推啦

推吓先

On9仔有冇戴口罩

幾年後既今日，有接班人了

終於有接班人

接班人係咪嗰個攬炒契弟

有成哥接班

比起成仔，m記好少事啫

屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

Btw情人節唔會唔記得你地 希望on9仔一二號快d拉埋天窗，有情人終成眷屬

on9仔俾成哥搞到推返上黎

加埋成仔做三兄弟啦

又推？

笑撚到我

多謝成哥 佢地2個又上番水

有成哥了

1

2

3

咪咁啦

有譚仔驚現戇鳩仔

第一次推m記on9仔

推到2046

又推返，屌, 咬住唔放

831

..

on9

幾時同攬炒契弟上契

推一推

做寫信師！寄信比還押手足 鼓勵同支持佢地

pish

唔好再推啦你

M記執咗啦

放過佢地啦

大家唔好再推喇

唔好推

小學同學

屌你推到10

M記都封左九成枱
on9仔仲有無去m記

想俾佢地屌

近況點樣

靜靜雞推

On9仔食m記有冇戴口罩

屌你老母睇日期啦傻鳩

認真撚出現了

再推推

不推不是人

懵撚

推撚到佢地變埋懵撚

屌你老母。你兩個on9仔 ，我一日仲有上連登。我都會繼續推呀 你老母生撚左 你兩個傻閪 推一世。你老母

靜靜地推

$300咋? 想買

你地想推到幾時

輕輕一推

有冇巴打知佢兩個近況讀緊U?

乜撚嘢事？

推啊

屌你老母
依兩條友隨時u都gard埋

呢兩條友結左婚未

推到佢兩個有孫

我敢講，而家好多連登仔都唔知哩個咩post

有乜所謂

想問咩事

長壽post

你早過我開連登帳但係你唔知

講嚟聽下

連登好早期嘅時侯，呢兩條友開po互相影大家
最後乜都畀人起晒焗住對全世界道歉

推多下

佢地手足嚟唔好推

我都係咁樣嘅話，我都唔知點解我會唔會有人話我知你係唔係好多人都係咁架啦，我都唔知點解我會唔會有人話我知你，

binc

有個好似中左武肺 死撚左

沒完沒了

push

唔好再推請尊重當事人

點解

同問

開到10...

𥖁重啦

手足嚟 唔好推

Strong post已推

竟然開到10

P照推

17年鞭屍到依家
唔好推上去呀 千祈唔好推呀

屌你老母 你兩個on9仔

Diu以前成日見到，究竟佢哋做過乜9

痴線

手足

你最近還好嗎

聽聞其中一個中武肺死撚左? 係咪真架

真
利申 佢班主任

要推

下年畢業?

有無人答到我?其中一個係咪死撚左?

幾靚仔
可惜推唔到

我幫你

可唔可以搵人講下咩事
懶得追po

樓主po樓豬
樓豬po樓主

推足4年

見到兩條柒頭過左幾年仲係到好想殺撚左佢